{"entities": {"Q1190356": {"type": "item", "id": "Q1190356", "labels": {"zh-hans": {"language": "zh-hans", "value": "RTBF"}, "zh-hant": {"language": "zh-hant", "value": "RTBF"}, "zh-hk": {"language": "zh-hk", "value": "RTBF"}, "wa": {"language": "wa", "value": "RTBF"}, "pl": {"language": "pl", "value": "RTBF"}, "fr": {"language": "fr", "value": "Radio-t\u00e9l\u00e9vision belge de la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise"}, "ko": {"language": "ko", "value": "RTBF"}, "es": {"language": "es", "value": "Radio T\u00e9l\u00e9vision Belge de la Communaut\u00e9 Fran\u00e7aise"}, "en": {"language": "en", "value": "RTBF"}, "ca": {"language": "ca", "value": "Radio-T\u00e9l\u00e9vision belge de la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise"}, "it": {"language": "it", "value": "RTBF"}, "id": {"language": "id", "value": "RTBF"}, "de": {"language": "de", "value": "Radio-t\u00e9l\u00e9vision belge de la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise"}, "ja": {"language": "ja", "value": "RTBF"}, "nl": {"language": "nl", "value": "Radio-T\u00e9l\u00e9vision belge de la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise"}, "hy": {"language": "hy", "value": "RTBF"}, "zh": {"language": "zh", "value": "RTBF"}, "pt": {"language": "pt", "value": "RTBF"}, "nb": {"language": "nb", "value": "Radio-t\u00e9l\u00e9vision belge de la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise"}, "cs": {"language": "cs", "value": "Radio T\u00e9l\u00e9vision Belge de la Communaut\u00e9 Fran\u00e7aise"}, "ru": {"language": "ru", "value": "RTBF"}, "ar": {"language": "ar", "value": "\u0622\u0631 \u062a\u064a \u0628\u064a \u0625\u0641"}, "tr": {"language": "tr", "value": "Radio T\u00e9l\u00e9vision Belge Francophone"}, "sv": {"language": "sv", "value": "RTBF"}, "de-at": {"language": "de-at", "value": "RTBF"}, "de-ch": {"language": "de-ch", "value": "RTBF"}, "en-ca": {"language": "en-ca", "value": "RTBF"}, "en-gb": {"language": "en-gb", "value": "RTBF"}, "hu": {"language": "hu", "value": "RTBF"}, "oc": {"language": "oc", "value": "Radio-t\u00e9l\u00e9vision belge de la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise"}, "et": {"language": "et", "value": "Radio-t\u00e9l\u00e9vision belge de la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise"}, "fi": {"language": "fi", "value": "Radio-t\u00e9l\u00e9vision belge de la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise"}, "ro": {"language": "ro", "value": "RTBF"}, "he": {"language": "he", "value": "RTBF"}, "mul": {"language": "mul", "value": "Radio-t\u00e9l\u00e9vision belge de la Communaut\u00e9 fran\u00e7aise"}}, "descriptions": {"en": {"language": "en", "value": "Belgium's French-language public broadcaster"}, "sv": {"language": "sv", "value": "franskspr\u00e5kig radio- och TV-station i Belgien"}, "de": {"language": "de", "value": "\u00f6ffentlich-rechtliche Rundfunkanstalt f\u00fcr die frankophone Bev\u00f6lkerung Belgiens"}, "de-at": {"language": "de-at", "value": "\u00f6ffentlich-rechtlicher Rundfunk f\u00fcr die frankophone Bev\u00f6lkerung Belgiens"}, "de-ch": {"language": "de-ch", "value": "\u00f6ffentlich-rechtlicher Rundfunk f\u00fcr die frankophone Bev\u00f6lkerung Belgiens"}, "en-ca": {"language": "en-ca", "value": "Belgium's French-language public broadcaster"}, "en-gb": {"language": "en-gb", "value": "Belgium's French-language public broadcaster"}, "nb": {"language": "nb", "value": "belgisk allmennkringkaster for Vallonia"}, "nl": {"language": "nl", "value": "Franstalige Belgische openbare omroep"}, "fr": {"language": "fr", "value": "radio et t\u00e9l\u00e9vision publique belge francophone"}, "it": {"language": "it", "value": "ente radiotelevisivo pubblico belga"}, "zh": {"language": "zh", "value": "\u6bd4\u5229\u65f6\u6cd5\u8bed\u533a\u7684\u516c\u8425\u5e7f\u64ad\u673a\u6784"}, "ro": {"language": "ro", "value": "radioteleviziune public\u0103 belgian\u0103 \u00een limba francez\u0103"}, "he": {"language": "he", "value": "\u05e8\u05e9\u05ea \u05e9\u05d9\u05d3\u05d5\u05e8 \u05d1\u05dc\u05d2\u05d9\u05ea"}, "es": {"language": "es", "value": "emisora \u200b\u200bp\u00fablica en franc\u00e9s de B\u00e9lgica"}, "fi": {"language": "fi", "value": "Belgian ranskankielinen yleisradioyhti\u00f6"}}}}, "success": 1}