{"entities": {"Q690672": {"type": "item", "id": "Q690672", "labels": {"la": {"language": "la", "value": "Le Soir"}, "ca": {"language": "ca", "value": "Le Soir"}, "da": {"language": "da", "value": "Le Soir"}, "de": {"language": "de", "value": "Le Soir"}, "en": {"language": "en", "value": "Le Soir"}, "eo": {"language": "eo", "value": "Le Soir"}, "es": {"language": "es", "value": "Le Soir"}, "eu": {"language": "eu", "value": "Le Soir"}, "fi": {"language": "fi", "value": "Le Soir"}, "fr": {"language": "fr", "value": "Le Soir"}, "id": {"language": "id", "value": "Le Soir"}, "it": {"language": "it", "value": "Le Soir"}, "nl": {"language": "nl", "value": "Le Soir"}, "pl": {"language": "pl", "value": "Le Soir"}, "pt": {"language": "pt", "value": "Le Soir"}, "sv": {"language": "sv", "value": "Le Soir"}, "zh": {"language": "zh", "value": "\u9ec3\u660f\u65e5\u5831"}, "ja": {"language": "ja", "value": "\u30eb\u30fb\u30bd\u30ef\u30fc\u30eb"}, "cs": {"language": "cs", "value": "Le Soir"}, "hu": {"language": "hu", "value": "Le Soir"}, "zh-hans": {"language": "zh-hans", "value": "\u9ec4\u660f\u65e5\u62a5"}, "uk": {"language": "uk", "value": "Le Soir"}, "sl": {"language": "sl", "value": "Le Soir"}, "sq": {"language": "sq", "value": "Le Soir"}, "wa": {"language": "wa", "value": "Le Soir"}, "he": {"language": "he", "value": "Le Soir"}, "pcd": {"language": "pcd", "value": "Le Soir"}, "ar": {"language": "ar", "value": "\u0644\u0648 \u0633\u0648\u0627\u0631"}, "pt-br": {"language": "pt-br", "value": "Le Soir"}, "ru": {"language": "ru", "value": "Le Soir"}}, "descriptions": {"fr": {"language": "fr", "value": "quotidien g\u00e9n\u00e9raliste belge francophone"}, "en": {"language": "en", "value": "Belgian French-language newspaper"}, "de": {"language": "de", "value": "belgische Zeitung"}, "cs": {"language": "cs", "value": "belgick\u00e9 noviny"}, "it": {"language": "it", "value": "quotidiano belga di lingua francese"}, "ja": {"language": "ja", "value": "\u30d9\u30eb\u30ae\u30fc\u306e\u65b0\u805e"}, "he": {"language": "he", "value": "\u05e2\u05d9\u05ea\u05d5\u05df \u05d1\u05dc\u05d2\u05d9"}, "nl": {"language": "nl", "value": "Franstalige Belgische krant"}, "ca": {"language": "ca", "value": "diari belga"}, "sl": {"language": "sl", "value": "belgijski dnevni \u010dasopis v francoskem jeziku"}, "pt-br": {"language": "pt-br", "value": "Jornal belga de l\u00edngua francesa"}, "pt": {"language": "pt", "value": "Jornal belga de l\u00edngua francesa"}, "eo": {"language": "eo", "value": "belga franclingva gazeto"}}}}, "success": 1}